93年出世嘅你過成點

結左婚3個月準備緊離婚

因咩事？
肯定有一方偷食

仲係做緊小薯

認真呢？咁兒戲

Hello

一事無成

仲係一個小薯 一事無成咁

創業緊。好難捱